Pallel Peter Zirk et temma assi tema Maja hehhitamise perrast saassi ülles wõedus, temma om 4 aasta eest se Rio nido ma krundi Mõisa käest hendale wõtnu ilma üttegi honeta ehk et sääl pääl Middagi olles ollu nüüd om temma se 4 aastaga keik honed sinna ülles tennu mes tarwis Mõisa ennegi palgid andnu ja 2 eddimatse aasta rendi taggasi jätntnu. Nink ka põlda ei olle enne tedda sääl maa pääl suggugi ollu. Sis palleb Peter Zirk et se temmale põhjusses jääs et kui peas ollema et üts körd peas se maa krund temma käest ärra wõtta tahhetama ehk töisele andama.
Kristjan Rämman
Fritz Runhanson
Rein Oinberg
Wallawannemb Peep Lepman
